【大戰】客觀分析Irene裴珠泫的顏值是否過譽了？

作者：Too long no read

來源：知乎
著作權歸作者所有。商業轉載請聯繫作者獲得授權，非商業轉載請註明出處。

我不知道粉絲哪裡來的優越感
天天審美標準整容模板 南韓第一仙吹來吹去的
是 我承認南韓喜歡她那樣的臉
但粉絲也不能非得要求天朝的人非要承認裴珠泫就是神顏
南韓還特別喜歡周子瑜的臉了 你見過幾個周子瑜粉絲吹她神顏

現在把神顏這麼氾濫了？
真正骨相皮相都絕的神顏 是不會像裴珠泫一樣還不到三十就臉上掛不住肉法令紋巨深的好嗎
也不會像裴珠泫一樣被質疑整容有換頭傳聞的好嗎？
比如劉亦菲她32歲了 還嫩的像個初中生一樣的啊
你們對神顏的標準是不是略低 不是拿幾個好看的精修巔峰的造型就是神顏的
神圖哪家愛豆沒有 她五官精緻我承認
女愛豆裡五官不精緻的都找不出幾個 優越到哪裡去了
真正神顏 合照殺手 人群裡一眼望去就能看見她
比如王祖賢 劉亦菲 可笑的是這兩位 裴珠泫家都碰瓷過
粉絲吹的高貴端莊 清冷大氣 僅限於特寫精修生圖全身照還大氣高貴？ ？ ？

她的身材說是五短 可以說是一點都不過分了
我沒有歧視矮個子的意思
說是大氣高貴是不是就可笑了
她跟沈月的身材比起來好在哪裡 她也就比沈月瘦點
看看沈月被天朝群眾嘲成什麼樣了
高貴大氣這詞用她身上是不是過於重了
秋瓷炫都說了 韓國人喜歡五官小的 中國人喜歡五官大的 偏艷麗掛的 所以這幾年新疆美女才那麼吃香

裴珠泫她本來就不是大多數中國人能get到的特別好看的類型 粉絲還非要漫天瞎吹
路人說句get不到覺得清秀顏沒辨識度 這是很明顯的喜歡艷麗掛的顏
粉絲非說人家檸檬精 是嫉妒
恕我直言 粉絲這態度我就算能get到我也煩
而且我就想知道是不是有很多人是知道了她南韓第一仙四代神顏這種稱號才注意到她的？
剛出道的時候比隊友出眾到哪裡去了嗎
剛出道的時候本來應該是她最好看的時候二十幾歲膠原蛋白滿滿的
剛出道前兩年有人說她神顏了嗎 明顯後兩年這種稱號才出現
不說是營銷的誰會信嗎 就連范冰冰以前也營銷過美貌 通稿一篇一篇的出 但人家確實是名副其實
這位美女好看不美吧
看看和王祖賢的合照 能明白啥叫神顏的分量了嗎
再看看穿的像個壽桃的劉亦菲和眾女星 神顏的艷壓懂了嗎？

粉絲們ball ball你們品品王祖賢風華絕代的臉 172的身高 雪白的皮膚 品品這個高挑的儀態 不是你們一口一個南韓王祖賢長得像就能碰瓷的起的
心裡有點b數吧 你們吹的大氣高貴 我直言南韓女愛豆裡面沒有 只有南韓的幾位好演員裡能配的上
這種詞好嗎 裴珠泫她最簡單的對於隊友的絕對碾壓都做不到 何況不缺美女的愛豆 何況每個團都有自己的門面
我從一開始就get不到她 甚至rv裡面她是我最後一個記住的臉 這是一個神顏應該有的分量？
後來粉絲把我吹的懵懵的 我找了她好多圖 直拍真的努力想要get了 但是我做不到

粉絲也是過於煩人 一個個優越感足足的 好像是前兩天吧
忘了什麼時候有個新聞機場圖 隊友全都戴帽子口罩 只有她妝容精緻的出來
這都沒問題我管不著 粉絲一口一個素顏是不是有點令人鬧心
不管怎樣 不管國度 審美區別
按著頭逼人家說承認裴珠泫神顏 你get不到你就是嫉妒 美女ok fine
你自己喜歡請你默默欣賞 別強姦別人的思想行嗎
別真以為她是天上有地上無的仙女行嗎
不但南韓女愛豆比了個遍 劉亦菲王祖賢也敢比 勇氣可嘉啊

你說她四代第一 那是因為四代女團在國內有知名度的也就那麼幾個 你覺得她四代第一也許只是因為有的姑娘沒有知名度 其他女團門面比她差？
只是知名度沒她高 公司沒sm會營銷而已
比比好像沒差在那裡五官一樣的精緻 人家身材說不定還碾壓
裴珠泫或許你開始覺得她四代第一 也許也只是sm通稿看多了而已

以下內容防槓 我並沒有沒否認裴珠泫好看 只是對粉絲漫天瞎吹有意見
裴珠泫好看嗎 好看的到粉絲吹的大氣 高貴清冷出塵 艷壓群芳 南韓第一仙的地步了嗎 並沒有
很多路人聽到粉絲這麼吹去看了 之後發現emmmmm 也還好 沒有吹的那麼那麼好的時候
現實大於理想 於是說了句get不到沒那麼好看的時候
粉絲的做法是 只有你一個人get不到 不好意思 公認神顏 你有多好 看不過就是嫉妒美女balabala
很煩 真的很煩 非常非常煩

還有別問我們有多好看 我們又不是愛豆 我們有不吃青春飯 不靠臉吃飯 我們又不會自視甚高天天有粉絲吹我神顏
我們不用多好看 沒人嫉妒她
真的我不如去嫉妒劉亦菲 古力娜紮
起碼人家身高夠用 頭小臉小美貌無敵

還有說她古典的
這麼古典嗎 什麼時候韓式大粗眉棕色眉毛韓式濃妝也古典了
真的她的很多粉絲都說什麼她不知道自己有多好看
真的不是 相反她知道自己好 看太知道了並且她對於自己外貌的自信程度 已經超出了自己客觀的長相程度了
所以她真的自視甚高 表情不願意做 一張喪臉往那一擺
讓人吹清冷 關之琳 李嘉欣 這種看上去自信滿滿恃靚行凶的
那是真自信自己的臉 也對得起那份自信
裴珠泫真的說她艷麗 又不艷麗 清純 又不清純 妝很濃勉強 一個清冷 配上臉上偶爾流露出的不耐煩 讓人覺得喪氣滿滿
粉絲還非得吹大氣高貴

好好研究研究你姐的臉再吹吧 沒幾年可吹的了
至少也靠點譜 你們要是稍微能悠著點對人客氣點 我們也不至於這麼嘲她

TLNR

師兄24小時上線？
我做個主旨撚 主旨就係“好好研究研究你姐的臉再吹吧 沒幾年可吹的了”(・o・)

有d長

等緊6永兄入嚟

太長不看了

講塊膠面都可以打咁多字好on9

冇睇內文 不過IRENE真係好靚

係

too long can't read

一般貨色 wendy都吊打了

？

是咁的 唔係話唔信你 但係圖呢

俾你望清楚仲講過

眼大鼻嘴細瘦臉 點樣唔靚？ 五官直情係完美啦
唔好駁我佢係整容 一睇返佢以前個樣就知佢係減肥減到咁
當佢有整過 佢都整得好自然好靚 仍然係南泡第一仙

同佢鬥到四代神顏就只有智秀一個 不服來駁

直接比圖好過啦
咁多字托柒咩

確定不是實拍和修圖的差距嗎 不精修這臉能看嗎
是我瞎了還是你瞎了?你姐姐長不長這樣你心裡沒點數?別的美女找黑圖都是找素顏找崩圖，就你家姐姐黑圖是無修圖，不愧是南韓四代第一仙她的粉絲都這樣，閉上眼拿著一堆精修圖一堆疊了十層濾鏡的動圖在那裡狂吹，修圖的時候就修的媽都不認識，成天拉踩別家，你說真美女就算了，憑這個捏了臉還要疊八百層濾鏡然後站子精修一番都被一堆人不認可的你姐姐?口區

作者：匿名用戶
鏈接：
來源：知乎
著作權歸作者所有。商業轉載請聯繫作者獲得授權，非商業轉載請註明出處。

ok la 反正四代唔會係irene囉(¯―¯٥)

越嚟越超出我嘅想像

ps非實拍

漏咗sor 但子瑜五官又係靚